會唔會有DSE考生戴豬咀應試?

支持支持支持

但應該好辛苦

可以收埋喵紙

點考
本身試場已經多人多二氧化碳
唔考到瞓著就有鬼

諗下你隔離位係咁咳嗰陣走唔走好過啦

有諗過 但係驚得自己一個戴俾人捉要寫report

沙士嗰陣戴：痴撚線
依家戴：好撚羨慕啊

⭐⭐登登登登✨✨「DSE雞精聯盟2020 」正式上線😎😎

我們係一班弟兄姊妹，著緊每一個DSE的您💞希望陪著您走👣👣
我們只有一個目的，撐起DSE的您打贏這場考試💪🏻💪🏻
係呢度有......
考試答題技巧、課題處理、解題影片、心理應對、即時問答、過來人/尖子哥哥姐姐，有✅
情緒支援、同您吹水、抖抖氣、一起同行，有✅
懶人包、提您臨場須知、有✅
放榜、前路、人生、一齊傾，有✅

應屆DSE既您，快啲登記
同埋Like and subscribe 我地既channel啦😘😘：
❤️Facebook: DSE雞精聯盟2020
🧡Instagram: @dsealliance2020
💙Telegram: (Channel) (公海討論區)
💜YouTube: DSE雞精聯盟2020
====================================

另外另外.....!!!! 我地亦繼續歡迎並招募!!!! 想支持DSE學生既你....（請填form登記）：
1. 考試戰略研究員（學術支援，DSE過來人，最少一科5*） ➡
2. Direct Support Group（校車家長老師加力站、情緒支援、文宣媒體、策略孵化等）➡
3. 課金聯盟（奉獻金主）➡

想支持DSE學生既你，歡迎您黎加入我地呀！

有任何問題查詢，可隨時inbox或pm至我地呢個Facebook專頁或者Instagram～～謝謝！
等緊你呀！～～快啲send畀你身邊既朋友仔啦😚😚😚😚